### Das FCF Projekt hat als ziel, eine unterstützende Datenbank zur
### findung von ergänzungen zu Serien und Filmen.

# Es wird nicht auf dem Master Branch gearbeitet, Ergebnisse werden nur in diesen gemergt!!!

### Bitte den eigenen Branch als Dev/name/bleeding erstellen und name durch Username erstetzen
